女人有波呢個設定根本錯撚哂

波呢樣嘢根本係多餘 仲要分大細波個下真係戇鳩
大波雖然好睇啲又吸引啲，錢又易搵啲 但代入大波妹角度嚟睇 好多嘢都好唔方便
平胸唔使講啦 除咗無嘢阻住自己之外 基本上無好處
波呢個設計根本唔user friendly
上帝個腦裝屎

呃負評

咁先balance喎
大波多著數但辛苦唔方便
細波少人鍾意但方便

我愛細波 大波=shit

最愛無波妹

結論：佢係冇波藍絲

樓主：gay

古代猿人視點：
現代人視點：

自己參透

識玩一定係玩屎忽